ive 仔扮abc 講廣東話,聽到我出洒水

呢個係我must have 既～
我好鐘意care free on foot 咁週圍行～

男神講英文聽到啲女出洒水

黎學勤自小在香港島薄扶林華富邨長大[註 1]，2008年畢業於香港專業教育學院（遊戲及動畫高級文憑課程），同時亦曾修讀過公開大學 Network Security 課程，但未完成學業便投身電腦保安兼模特兒工作[1]。

扮唔緊要
但佢英文真係好難聽
你睇下佢之前舊個d trivago 廣告
佢可以讀到完全無左個r音

冇r音有咩問題

連登仔全部3大grad 全撚部都係abc

tRivago

又扮得幾似

Ive咪Ive
做model靠腦搵食？

之前真係以為佢係ABC,
係咪即係代表佢成功扮到?
BTW 佢真係幾型

我都覺得佢幾型
利申, 非HEHE

其實係唔係IVE出身真係咁重要咩？

之前人地話佢係扮我都唔信。

細佬自問都係外國生活左十幾年， 英文都算流利， 你叫我扮譚仔阿姐反而扮到， 扮ABC真係扮唔到。

好酸

Tra變Tri

個外表同講廣東話時真係似abc~ 但講野夾集住咁多英文真係好假

陰功, 你係外國生活十幾年都成個大陸仔咁,

人地公屋加ive仔就比港女當abc, 個天真係唔公平

OP 會唔會太自卑

公屋+Ive

加個靚仔樣都係屈機

雞蛋裡挑骨頭。根本係輕音， tra 同tri 無乜分別。

你點知我司大陸仔？ 唔通個晚偷偷地係你老母房過夜俾你捉到？

你睇下你，幾肉酸 仲話唔似大陸仔

老老實實，如果係扮abc，都扮得幾足

人哋都無話過扮abc，亦都無話自己英文如何如何。
Trivago睇中佢外表搵佢拍廣告姐，你哋會唔會諗多咗？
佢講英文差都唔會踩到你條尾吓嘛？

你有冇睇條片？幾咁做作

屌你老味廣告

Ive仔又得罪你咩

但係人地幾型喎

點解我覺得佢塊面有啲肥
仲有佢下巴啲鬚想點

between, 想睇佢女朋友個樣多啲

要嬲到點先會走去search人學歷重要開個po鬧

輸哂啦樓主

做作還做作，佢無扮過abc，
係你自己覺得

人地有女呀 你有冇呀7頭

高大靚仔，d女俾你溝哂啦

咁將必須/一定 講做must have係咩用意

Must have一啲都唔順口喎 無啦啦爆個phrase出黎做乜

明珠台個鬼妹都係讀Tri

我都好鍾意on food咁食下嘢

幾靚仔 理得佢讀ive
好想同佢瘋狂交配

利申：巴

佢加插英文真係唔算多，全段得幾個。
同JM做訪問差天共地。
好casual咁講咗個must have就乞你憎，咁你咪好唔得閒

ive仔 vs 金鐘M記連登仔
高下立見

屌 一路以為佢係老細

沒話過唔等於冇。可唔佢真係冇 但係英文差就咪係訪問講英文啦 然後你又話佢唔係扮abc 然後佢英文差又要曬 玩晒啦

人地Trivago老闆都冇出聲 m記連登仔就對人評頭品足

點解要咁執著？

好靚仔

“on foot去睇下周圍既野”
笑到仆街
同janice man有得揮

扮得幾似

隔住個mon都聞到酸餿味

其實覺得佢好柒

酸

理撚得佢係咪abc
靜係知佢個廣告好煩

佢一世都會比人叫做trivago，好似harry potter咁

唔怪得香港人會驚用英文講野 咁都要笑

一條片就睇得出人地做作 你份人都幾表面下

但睇viu個節目 佢英文係講得幾好

成日當左佢叫做trivago

原來家陣講英文都要睇學歷，唔係三大畢業既冇資格講英文

自己都係香港人學人評人地英文讀得差
不如問下D鬼佬啦

酸撚到

神科呢？

洒你老母

傻鳩樓主

連登仔

好撚似方中信

記住！！

咁佢扮得嚟其實又幾舒服 如果扮得唔好就不如唔好講

雞蟲

對佢好深印象
記得佢trivago 都讀錯

樓主其實係咪唔抵得人地有女朋友佢冇？

點解讀IVE唔可以係ABC

相信呢度大把人想俾佢屌同屌佢

個post好酸

最好講英文就要有香港口音嘅 咁先唔會比人屌

其實點解錯

明珠台鬼妹同埋trivago 美國youtube d 廣告都係同佢咁讀